為左平衡返高登08奧運黑歷史,我地連登下年東奧一定要認自己係日本人

唱撚埋日本國歌
歌頌埋日本
到時我地連登上上下下都是日本人

屌你老母 嘅日文喺咩 講黎聽吓

あなたの母を性交する

気持

てめぇの母ちゃんに生中出ししてやるぞ！

我係日本人啊屌!

屌你我唔係香港人,係日本人呀

可唔可以貼番d Cap 圖

原POST好似仲有仇思達係度大叫我係中國人

但我搵唔返原POST條LINK

大灣駒仲要坐頭位睇直播

原POST係咪呢個？

可以搵下有無仇思達

我唔係香港人

係日本人呀

我竟然跟住唱國歌

高汁呀

好激動好熱血沸騰好開心好想喊揮手區

順邦鑽探工程太子爺多麼的愛支

我係日本人呀屌

屌你我唔係香港人,係日本人呀

唔怪得順邦鑽探工程太子爺否定、貶低「香港民族」

因為佢係支那人